我已知彌敦道金至尊案 幾時會破案

佢地等緊一個 除暴go 2.0 出現